成件事最大受害者就係林兆波

手足

當日盲能左

孽瘤頭
真係一擔擔

可能係波囝篤灰呢

臥薪嘗鮑幾十年終於等到今日

唔個林老太當日有冇唔比鄭月鵝過門

波仔咁好的男人，比個7婆糟蹋咗

兩姐妹唔奇既

波囝

波叔： 老婆D錢在我手

林奠咁後生已經咁老相

兆波當年點解要咁衝動

唉 而家要還 要出來撐後生仔

仲樣衰過依家咩事

小甜甜